2019fg sd cv比hr個陣唔小心sd左av封面 點算

是咁的，我平時都係用手機係gmail sd cv揾工
因為我電腦壞左
有份工我想做好耐
去到最後打完晒cover letter個陣
用google mail個 attach
唔小心禁錯左個av封面，仲sd埋比對面hr
我依加可以點做好
我真係好想做呢份工

唔識回收？

點樣回收

剩係比封面唔比seed抵你無工開

可能hr表示滿意

用另一個email lo

可能佢都中意

比左邊個封面?

我係hr即請

咁要睇你俾邊位嘅封面啦

HR: 原來你鐘意玩呢味

同佢講返呢張係你既近照就ok
唔洗太擔心，相信好快會叫你上去interview

準備見工囉

格幾日再send過, hr係唔會記得架

冇圖都至少比個冧把黎啦ching

得封面無seed，我係HR都唔請你啦

請善用起底+不推文回覆功能